一句講晒，唔夠人即走，但我哋相信前線判斷

只想講空城走同打入黎意義好唔同，狗打你唔到會好忟

唔多講，唔吹風。

推，暴大

Pish

推

尊重前線，但係命仔緊要

尊重前線
要人就出聲

命仔最緊要